{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042097",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54155&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산자연휴산장펜션"
    },
    "text": "素敵な外観を誇り、自然をそのまま感じることができるペンションです。 ペンションは双谷渓谷の前に位置し、七宝山と君子山登山道が近くにあります。 周辺には双谷渓谷、山幕旧道、龍湫滝などがあります。 入室は4:00から可能で、退室は12:00時以降です。 客室は全面禁煙であり、一部の客室では調理が可能です。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしており、レンタル料は20,000ウォンで、必要な炭、グリル、手袋、ホイル、トーチは提供しています。 最大人数を超えると入室できず、客室内の肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 ペットは出入りが不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 客室ごとに手指消毒剤が用意されており、客室間の間隔は0m程度で接触が難しいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは双谷渓谷の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には双谷渓谷や山幕旧道、龍湫滝などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室することができません。"
        },
        {
            "question": "客室で調理できるものはありますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルのレンタル料は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの外観はどのような感じですか？",
            "answer": "このペンションは素敵な外観を誇り、自然をそのまま感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは4:00から可能で、チェックアウトは12:00時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内で肉類や天ぷら類、魚類を調理できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの写真は実際の施設と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は客室内で使用できますか？",
            "answer": "火薬や爆竹は火災の危険物質ですので、客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればよいですか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室間の間隔はどのくらいですか？",
            "answer": "客室間の間隔は0m程度で、接触が難しいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 518
    }
}